大圍夜晚有咩好食

漢年金城都唔做晚市
唔想自己一個食m記

串燒檔

油站隔離果幾間？
自己食好on9

幾夜先？大家樂

雞粥

一個人真係冇野岩
夜茶lo

最後去左車仔麵
豬頸肉芝撈

豬頸肉好正
啲汁淡左好多
不過不失
無哂豆漿

好懷念裕富

康和

唉，呢間正呀！！
而家得番油站個間唔好食

仲要比佢一間獨大
垃圾都大把人沖去食

梗係林苑生牛河，香芧豬扒飯啦，唔通手撕雞腸粉咩

龍津

食開屎？

食神

喺大圍的確係食開屎

駁唔到

去石門食陳根記